白花油噴落眼會好乸，大家記得唔好咁做

仲有就係傷口上面都唔好灑鹽
痛撚到仆街

推

用開撒隆巴斯噴霧

都唔錯
但但ching小心太哂錢

65蚊支
有排用

千祈唔好咁傷害別人啊 好痛架

屌
細個試過同Tg入眼差唔多
用水洗重撚衰

入落啲噴霧樽仔度

白花油貴。
紅花油2x蚊一支

但平時有咩頭暈身㷫
滴一滴提神醒腦醒腦

唔要 : 推！
試著說 : 我要罷工！
將罷工融入日常同口號
我要罷工！

香港人！罷工

我要罷工

遲啲袋住白花油同鹽都要拉

香港人！

還拖